WINDOWS chrome近排都成日reload

以前一個page放幾日都無事
依家放半日就reload

係bug定係有得set返?

依家chrome D page放左係度好耐
佢就會幫你自動"關"左佢 所以你咪要RELOAD

用開Firefox, FF要加個"AutoClose Tabs" add-on先會咁; Chrome似乎多管閒事咗啲囉!

又話人地大食 依家幫你關左唔用既 又話多管閒事

咩嘢呀, 佢大食係因為無論啲飯有幾多, 佢都搵個大碗裝出嚟畀人食!
但我而家係食食下唔食住, 佢就拎走人碗飯喎, 點同?!

咁你係唔食飯呀嘛 咪幫你拎走佢囉

唔食住=/=唔食

一係食 一係唔食 冇得唔食住